真係好撚絕望

自己作為一個垃圾和理非 連夜晚出街發夢都冇膽 毫無貢獻既廢物
最多都係次次朝早晏晝遊行發夢
去到入夜就歸縮返屋企
已經覺得自己好撚廢 好撚仆街 抗壓力極低
就咁扔低同伴係現場比黑警屠殺

諗住好啦 我咁垃圾 咁我感染身邊人關注政事囉 多一個好多
不斷比大量黑警濫用職權 警黑勾結 無差別對待市民既source比朋友同屋企人睇
結果啱先發現 哦原來我連宣傳都做唔撚好
原來係唔鐘意既 比再多證據佢地睇佢地都睇唔入眼 事實擺在眼前都唔會聽
仲要調轉屌返我係暴徒

係果一刻我先真正明白 我真係一無是處
前線做唔到 連後援都搞唔掂 剩係識得夜晚喺屋企mon post 睇live
我真係唔知仲可以做咩

唔好灰，聽日一齊讀宣言

[推上熱門][聽日朗讀]8.5全港大罷工宣言！！！

你可以罷工

肯出嚟已經好過成大半人，你都識講多一個好多啦，所以唔好覺得自己冇用。聽日見

文宣呢？緊有樣你可以幫手

做文宣、帶風向、phone in電台、捐錢

唔好低估自己既力量

肯出黎已經好過好多人其實

有曬立場既唔會咁易醒，但佢要無賴既同佢鬥無賴就可以，係香港就係咁

你仲可以做文宣
YouTube 谷likes views
Facebook 入敵陣comments

連身邊人都搞唔掂 如何說服大眾

慢慢啦，我啲屋企人都轉變緊

香港人加油
史上首次佔領路軌

8月5日東鐵線

8月5日全港被罷工

加油！每個人都有自己嘅貢獻，縱使吾多，但都盡做，身邊都識吾少藍絲，無論幾多證據擺係面前，都係比人鬧同寸番轉頭，我都好明白你嘅感受，但夏蟲不可語冰，無謂再同佢地晒口水，我地可以從其他方面入手，比如撕一貼百，比如課金，大家一齊加油！

加油

同感😭

文宣 扮假膠藍絲

罷工，集會
行動最實際

肯企出黎

已經為香港付出過

多謝你

送你2個字

盡做!

加油！起碼你都有做咗啲嘢支持呢排嘅事
你已經好勇敢㗎喇

充人頭已經好夠

我同你一樣淨係出黎行嘅和理非，我好明白你嘅心情。我都一樣係咁向屋企人做文宣，最近都取得唔錯嘅效果。

據我經驗，唔好一次過同咁多個屋企人灌輸信息，一個一個黎，我老母係中立底，老豆藍絲，咁我就先同老母解釋連日以黎嘅情況，將佢嘅論點續點擊破。講嘅時候係想佢覺醒，唔好屌佢，慢慢話俾佢知香港人係咩狀況。最後老母倒戈幫我屌番我老豆。

仲有一個論點佢地好buy，就係香港人同樣愛國。內地人係民主路上都跌得好傷，而當中香港人其實都好關心內地人，好似64咁，89年個陣有150萬港人上街，而依家每年都會舉行64晚會，你話香港人點會唔愛國？而我地強調嘅係，愛國不愛黨，維護香港自由、法治嘅核心價值！

咁多個和理非手足們，加油，維持同拉攏民意就靠我地！

聽日（今日）係你出力嘅時候喇！早啲出門幫手塞地鐵

唔好灰機！唔好放棄！Rome wasn’t in a day!!!!
遊說佢地要好有毅力，軟硬兼施你得嘅！！！